【自由閪】 出嚟吖 DLLM！Wall paper！

希望大家中意，香港人加油

推

可唔可以用翻個閪字

用返個閪字好d

咁有啲人唔想有粗口
。
。
。
其實係個字型冇閪字

搵個門字部再PS好難咩

有冇走字版

冇左閪仲有乜撚意思

純粹唔鍾意用有字既wallpaper thanks

多謝建議 開咗個新

開咗新po

整咗

Wallpepper

sor整翻個有

咁個色都係我調嘅 都算係支持緊我